其實係咪可以確認早幾日冇事都叫要人既係鬼

早兩三日不停叫人入
諗住引晒勇武入去

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務